小米CEO雷軍用 iPhone 發微博令小粉紅崩潰 為解畫竟爆其他支那手機廠高層 全用iPhone：因是最好的智能手機

雷軍用 iPhone 發微博 小米高層「借刀」爆他人私隱

如果有人見到 Tim Cook 使用華為手機，可能是科技界的大新聞，同樣地，小米 CEO 雷軍日前以 iPhone 發出了一條微博，同樣引來了大陸網民的熱甩討論。有網民認為雷軍作為小米手機的最大代言人，不應該使用其他品牌的手機，無法接受他公開使用 iPhone。

事緣雷軍打算在微博分享自己買了幾本書，並上載了相片，有眼利的網友發現這條微博是以 iPhone 發出，及後雷軍將原本的貼文刪除，利用小米 10 Pro 再發一次。為了協助雷軍解圍，小米高層兼合夥人潘九堂竟然在微博，借助他人之手爆其他手機品牌高層的私隱。

潘九堂指手機公司老闆或產品經理，如果宣稱不試用 Apple、Samsung 產品，不是虛偽就是不稱職，或不關心產品或遠離一線。他暗示科技創新和進步是透過互相參考，而不是大家均在屋內或寺廟各自頓悟。潘九堂又轉發了另一網民的微博，表示華為的任正非使用 iPhone，前魅族 CEO 李楠離職後馬上換 iPhone，剛離開 OPPO 的行銷總裁沈義人亦以 iPhone 作為主力手機，表示事實證明 iPhone 依舊是最好的智能手機，認為雷軍抱著研究學習心態使用 iPhone 並無不妥。

小紅軍 全軍出擊！！！

胡錫進孟晚舟表示讚好

ifanboy

唔好用咪唔好用囉
成日拎研究學習出黎做藉口

正常，話晒所有國產電話裝晒監聽

批鬥微博最衰都係微博show出嚟

其他好易答姐
一句" 李嘉誠會唔會買自己公司起既樓往丫？ 我地D 產品係比你地D蟻民用，market 唔同"

真係駁你唔到🤣

咁點解要刪貼？

去外國讀書，係學習洋人技術貢獻祖國

中國同人做交易買人地既產品，係中國經濟援助他人

中國同人做交易賣產品，係中國物資援助他人

你唔夠佢gd鳩 up ga 啦

雷軍條撚樣平時係用iphone

唔用iPhone邊到有咁易抄UI UX咩

支那開發嘅手機，連自己作為支那人嘅開發者都唔會用，仲有邊個會用

少見多怪
唔用iPhone又點抄到足呢？

首款運行iOS的全螢幕設計智能電話曝光！

又用呢招嚟宣傳

一早講到明係抄iOS，班支那人以為小米UI係自煮燃發咩？
山寨大國賤民日常大驚小怪

參巧不能說是抄，抄考的事 ....

但郭氏住既的確係SellHK 起既
利申： 搬過幾卷cat6 去佢屋企拉線

Wiki 賣HKBN之前屋企係用網上行

咁咪直接講
起碼講真話
一邊sell 人用小米/華為
自己用iPhone
虛偽